[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 45 , 快盜vs警察 24

幪面超人 Build 第四十五話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第二十四話

EveryTime~

預告出現既野
係咪之前有巴打ff過?

海海唔好有事

半集就扒左係到

真係有新form

IXA

READY
Fist On

睇預告圖 個knuckle係彈robot嘅logo

預告係咪講佢變一次身就會消滅？

劇場版預告都仲有佢

evol點都打唔死

今集係咪出咗Genius Hazard？

劇場版時間點出左係45-46之間

竟然係音也用

同時用不過外觀冇變

到最後連老豆都係比evolto撚

唔知會唔會有Zio出場呢
同埋12月果套就係平成最後一套既拉打劇場版

音也會變冰機械人??

巴哈個情報Post話冇，應該真係冇

咁都好少有啵
往年點都會有一個場口

可能又係TV最尾客串

究竟海海有冇新form

其實宜家主要睇快盜

當年音也最後一次變身好似都係46話

電影會出啦

死埋wo

特登

劇場版係45-46話之間
又黎多次兇多吉少
變完身死

派咗膠幾集 估唔到係佢犧牲

同音也一樣都係最後死

Ready?

《假面騎士Build》第46話「誓言的Be The One」

Evol透過電視向戰兔等假面騎士作出賭上地球最後命運的挑戰。在戰鬥前夕的戰兔，透過持有Evolo遺傳因子的龍我精製出白色的嵌板。

按照戰兔所說，使用白色的嵌板與Evol所持的黑色嵌板就能夠將平行世界融合起來。戰兔的父親．葛城忍，想將沒有Skywall的世界及沒有Evolto的世界融合並創造出新世界。這就是拯救地球的唯一方法……

一海覺得自己未能成為協助戰兔的力量而拜托戰兔為他製作新的強化道具。戰兔將Blizzard Knuckle及瓶子交給他，但是警告他用作變身的話將會超出人類的Hazard Level的限界值而消滅。一海約定只會作為武器使用，但是面臨戰鬥的時侯…！？

dark kiva3次界限
今次1次

咁順便解決之zi-o既問題

一樣都係灰飛煙滅

本身dark kiva變一次都死
係音也可以比綠帽王吸左一大堆life energy仲變到三次

邊到寫有 只係見到8月頭出玩具，9月1新番組有龍我

係咪上面個小標題？睇到

最左基本form, build amror夏映畫登場

下集VSX

呢張係講8月build ride watch搶先發售，大概就係劇場版上映時間

9月時空driver發售，購買會送cross-z ride watch
同埋有另一張話之後買其他dx產品送genm ride watch

寧寧舍舍有genm amour, 唔通社長會回歸

真係會有新form??
第一次出新form無leak喎，搞到唔多覺有

我仲諗住大合體X會半邊海賊半邊警察咁坐係駕駛倉

Btw 睇dx玩具合體，好似係臨時加落去既合體咁
D合體驗樁位都係格梗係good striker揾出黎

人氣極高

great cross-z同以前chaser mach咪又係咁

二騎有genm armor form
未必關角色事

通常就算有都係改色或拼合皮套多

砌得好又真係無咩所謂其實
當初chaser mach雖然砌得麻麻, 但有cg同氣氛加成
sin specter直頭型到震

應該都plan好既 而家幾期待最終合體會點

great cross-z真係為出而出
勁又唔係話勁過magma, 又冇推動劇情(變唔到身->創造因子->又變到身. 心諗究竟呢段想表達d咩 )

great cross-z應該係想鋪劇場版龍我變節伏線

vsx隻腳係一定鬆開，唔for你拎起佢

屌你老味hazard genius就咁插上去就算
加多少少黑色都好呀

車車7歲了

型彩前面係邊個？

Spada

evol飛過去個星球咁似橙神個星球

屌，即係下個春天又有可能有鳩流劇場版

枝蒸血槍真係好鬼方便
直接送走

透明一舊舊個D = megahex

hazard trigger都可以淨化野 咁天才真係連唯一用途都冇埋

天才內置超級電腦

Hazard Level唔係好似到左6已經超越咗人類極限咩
龍我到咗LV7都用唔到

極限唔係5咩

佢地唔係去到八定九咩

戰兔龍我去到7.0所以有金兔銀龍
音也同幻德都buff過所以未知

Evolt 變左怪人之後個part 打鬥好龍珠
一下飛左去其他星球 跟住又閃黎閃去 背景高樓大廈爆炸

個極限都多鳩餘
個個是但做d野都過到5

大結局之後

有無人可以整理Rider/Transteam System, Hazard Level, Evol 因子, Bottle, Smash, Nebula Gas , Skywall, Bellage ge 關係

音也早期已經4.2
之後打咁多次，又特訓又吸氣
唔過5既話又顯得太弱
我諗吸收過氣體已經唔當人，可去到5以上

講起Bellage真係廢到，咁樣一集就收左佢皮

個角色真係幾無用，純粹係出黎搵個超能力者同果陣既evolt抗衡用黎救場用

D咩背景又交代得短

明明係主角，插左個hazard trigger係身件皮套改少少野都冇

Evolt就鬼死咁多件，又無啦啦整對爪俾佢

希望下集Grease插拳套變身可以多件皮套

Evolt 先係主角

如果黑色潘羅拉板係可以空間跳躍
白色果塊會唔會可以時間跳躍 然後跳咗隻ZI-O出嚟

唔知點解覺得海海下集會收皮
劇場版係45之後發生

我估最後海海都冇死
可能變唔到身或者重傷
睇返Twitter啲相佢地係成班最後一齊收花

如果走隻ZI-O出黎打Evolt的話…

evol driver要5以上先用得，內海一個發神經大笑已經上到5直接用，之後一海強化完已經可以單挑佢

成班都好鬼靚仔
利申: 非gay

Evol Driver要既係基因喎，有話過要hazard level 5？

之前戰兔查evolt資料嗰堆英文文獻有寫

戰兔自己都有提

Evolto勁撚到咁...

zi-o 平行宇宙

內海今集依然唔知做乜鳩
先係比人上身 打2下就比人放棄左
之後又想兇鳩evolt 點知比人兇番轉頭

但今集evolt話內海個driver係人類規格

下集監督係上堀内佳寿也
希望build臨完之前都有返埸好睇既名場面

Grease

不過之前劇場版唔係有佢新Look定咩咩?

劇場版45~46之間

上面巴打講

45-46中間

仲以為之前睇訪談係話Evolt同果3個知事冇聯絡，單獨行動緊，諗住果三個知事黎執佢D蘇周屎

Rider System - 隨感情上升戰力
Transteam System - 好似係hazard level唔會變, 整出黎幫rider system升級
Hazard Level - 戰力計??? 越高越唔係人, evolto應該係理論上最高
Evol 因子 - dragon me hazard level升得咁快既原因, 因為有evolto既DNA
Skywall 底層噴出nebula gas, 吸入nebula gas將hazard level 1.0 既人變成smash, 吸收smash既成份再經由bellage淨化變成bottle, bottle就係Evolto/Pandora's box既能量, 解封Pandora's box就會令skywall 出現/upgrade.
Bellage - 比evolto滅左火星既皇后, 附左上咪碳身, 利用自己既能量將東都所有bottle成分變空白

今集戰隊句"good luck"同"yossha lucky"肯定係專登加入去

新form預相圖

twin breaker

飛彩好可愛
利申: 非gay

睇完戰隊預告，覺得個層層疊又幾型喎
明明之前睇玩具都唔覺

個頭部車細左

呢下諗起W

海海連個body都咁好戲

覺得就係呢下
海海認為自己拖後腿
先想戰兔整upgrade俾佢

evolto又整特效比佢地

呢張gif好鬼正

唔怪得要用個拳套變身啦

佢邊有三隻手拎twin breaker+拳套

應該再加多一set係對腳度
變左真高達

Final Form Rider Grease

條友鬥雞架喎 兩個都劈唔中

睇到而家真係得evolt係會叫有少少back up plan
其他人d方法係一有變數就含哂撚

得一個boss又要拖到去49集
點都要俾佢冇咁易死

birth用黎裝cell medal個鐵桶
真環保

plan咩丫, 佢果d plan根本就係劇本黎話點就點
之前捉人話要evol driver戰兔就真係可以搵到一個比佢
上一集要主角四人打低自己主角又就真係咁岩搵到打trigger呢個方法打低佢
所謂既plan完全係建基於班主角咁岩有能力做到同照足佢個劇本行既情況下先成功
但試諗下當時戰兔真係搵唔到個driver, 上一集4人真係打唔贏evol, 佢既所謂plan就廢哂
總結就係全套劇d角色都太配合evolt個劇本走, 做親d咩野都如佢所願, 全知全能咁
事到如今就算佢話主角整白色版, 變金兔銀龍都係佢計畫既一部分我都已經覺得唔出奇

好似當年白魔搵晴人做WIZARD咁 如果晴人當年好勁救晒D人既話白魔根本唔會有機會搵到符合魔法師資格既GATE

有啲唔同
始終成個東京咁大
要搵嘅話實有一兩個
不過要時間
所以基本上白魔根本只要等運到就得

劇透回避

Build 文字預告
7/29(46話)
以吸取惑星轉換為能量的地球外生命體Evolto
終於宣誓說要毀滅地球了！帶著生死存亡的最後一戰！ Evokti的目的是將10個Lost Bottle拿到手！

8/5 停播

8/12(47話)
潛入Pandora Tower的戰兔他們，迎擊了三羽的擬態，見到了的一海不顧生命危險Grease變身！

8/19(48話)
戰兔利用了10個Lost Bootle和Pandora box
將兩個並行的世界融合起來，作為消滅Evolto的決定！

8/26(49話-最終話)
作為代價戰兔和Evolto一同被消滅的
龍我決定救出戰兔

都係用黎裝返cell

戰兔

龍我果然係真主角,靠佢拯救世界

Evolto識得穿梭食星球進化,但唔識穿梭避招,力量進化但智力退化

最上魁星:

如果grease真係有新form
都算係呢套爛尾作少數對得住觀眾既地方

戰兔:你唔係主角 所以唔可以咁做

兩個世界融合evolt消失係咪當evolt冇嚟過地球？
咁戰免係咪要變返巧嘅樣

怪盜冰佬真係慘，次次出場都要咬冰食冰

咁到龍我要消失

應該係歷史中從未出現過evolto所以夾硬消除左佢

有冇理過平行世界嘅人嘅感受
有啲人明明平身係有錢佬一融合變番窮

我都留意到

樓上劇透最尾嗰集上網睇到另一個版本 係戰兔前往救出代替他與evolto 一同消滅的龍我

呢個先合理

Evolto冇出現過龍我應該會變左第二條友至係

hyper muteki:屌你一早比evolt過黎 我係咁易都ko佢啦 我呢邊仲有神carry

天才form算唔算係最廢既final form

龍騎end

我估最後可能用CrossZ Build Form

evolto無出現過即係戰兔要變返巧

想睇hazard cross z

hazard cross build

鎌苅健太＆芳賀優里亜に第1子女児が誕生

早過你

Evolto算唔算平成最勁boss

變咗美漫宇宙級boss

題外話大我同尼可最後係唔係都唔會一齊？

之前有冇boss係隨便一招就整爆個星球

算，由頭贏/撚到尾，所有暫時的失敗都係計中計，主角都係棋子

通常呢d宇宙級別boss都係戰隊先有

戰隊起碼有多啲幹部睇

屌你大笑咗出黎

女角唔洗成日做花瓶

拉打方面女角最唔似花瓶應該poppy 同nico

poppy後面都好似冇乜變身打？

全劇連劇場版好似變得五六次
分分鐘nico仲變得多過佢

poppy 自我犧牲救全市人記一大功

低級版Galactus

輔助角色多過主力
不過都起碼可以計戰力一部分

小說入面nico有返黎幫手解mighty novel x，佢同大我都係keep住本編咁成日互串打情罵悄

其實evol個配音係gotg vol.2 配ego，兩條友既目標又係差唔多

戰兔老豆嘅技術堪稱build入面嘅神黎斗
幫外星人整buff 本身黑洞同天才平手左右
加塊板即刻變左龍珠式打鬥 又可以空間穿越
Hazard trigger又有隱藏功能 白板又可以扭曲時間

佢好死唔死傳左去橙神個星都夠佢死啦

今年美空都唔算花瓶啦，對主綫都好重要

送driver?

美空同皇妃分開計嘅話
對主綫好影響嘅只有童年best match同送driver

真係唔知

皇妃最重要嘅作用係用嚟暴走

真主角

無限進化
Eye!!!!!!!

open

超開眼！Mugen! Keep Going! Go, Go, Go, Go, Go, Go, Go! Gotta! Ghost!

Evolto 怪人 又係有隻眼形物體係心口

聽到有PTSD

東映唔好再玩無限啦

睇身型應該仲係二叔

海報 decade係第三大嘅rider
代表啲咩

睇落件野同動作都好似女人

faiz都

皮套實物順眼左
個胸冇想像中咁誇
唔似女人啦

對鞋成對高根鞋咁

死心啦巴打，根本唔會有女既主角級數拉打

世界既破壞者decade

おのれディケイドォォォォオオオオオオオオオオオオオオオ

認真見到Decade咁大我都扯扯地

最新個張poster,dcd同faiz都係大頭放兩則,dcd已知係強化,唔知請唔請得番半田呢

張圖直接攞埋做game封面都得

Ghost 企咁前咁中間.....

愈前係咪愈易請

好有可能

最後面4個肯定請唔到

Fourze Wizard 有變數

Kuuga 有小野寺 電王有異魔神

Build 約未完

Ghost Exaid 好大機會

W OOO 而家得閒, 本人又有heart

Drive 忙, 睇夾唔夾

Kiva 真係唔知

W難請菲利普

出JOKER算啦

咁多隻拉打要五十幾集做完肯定請唔到足
睇個款都係decade做法

代表你諗多咗 decade冇光包住

龍騎同Agito點會難請呀

一定啦
我反而想知電王會點搞
砂糖肯定唔會有份
當年個細路就長大左做唔番細路
唔通又搵多個細路做良太郎

電王最易搞啦 搵返件姨媽人皮套出黎 請返個聲優配一集半集就搞掂

我想睇演員

build個pose真係好型
不過decade

唔好諗

2018年秋 ――王になることを夢見る2000年生まれの主人公の前に突如現れたタイムマシーン。
そのタイムマシーンから現れた謎の少女は彼に告げる。
「私は2068年からやってきた。未来の世界は魔王が君臨し、人々を苦しめ、希望のない世界を創りだしている」
そんな絶望的な未来の世界を変えるために2018年にやってきた少女はさらに告げる。
「未来のアナタこそが、いずれ世界を破滅させる魔王にして時の王者“ジオウ”となる」と。
仮面ライダージオウに変身する運命にある主人公、彼はヒーローではなく未来の魔王なってしまうのか・・・果たして未来の運命は？
これは時空をまたにかけ、歴代平成仮面ライダーたちと出会いながら、過去・現在・未来、あらゆる時を救うために戦う次代の王となる仮面ライダーの物語。

decade 2.0

世界no破壞者de k 墮

二拉係少女?

屌你dcd出兩次

咁最方便係佢架啦除電王外
只要有拉打嘅地方都會有佢

雖然我覺得係東映求9其其

Dcd 腰帶

大大隻桃塔羅斯喺度

上次去澳門見到拉打展海報又係，好多都係decade腰帶

負責poster同事唔熟拉打

開頭話Gates 一開始就出現，又係2068.
真係有可能

女主二拉都好呀

主角係00後

個個係活動之一黎
影底比職員睇係有禮物送
利：走左之後睇fb先知

白倉居然為平成最終作披掛甲上陣做主製作人,但腳本就無咩期代啦,監督照舊穩穩陣陣係田崎

睇twitter 社長可能會翻黎

唔係有社長form咩

Agito都係decade腰帶

雖然只係twitter poster 但Decade個擺位
三拉位置best match 睇落以為三拉
Faiz都叫放遠左啊

twitter 改返張banner喇

唔通神會係Zio回歸？

檀黎斗神

週年作係白倉出馬都好合情理
劇本今次係下山健人 等，應該係多編劇
而下山健人之前係寫忍忍者
田崎都係掛名，預左同以往一樣幾個監督輪住做

經歷過Exaid同build，要睇返輪住做真係好難

多人劇本一定中伏，唔係個個好似長谷川+666咁
Wizard就係好例子，一個寫睛澟，一個寫晴曆，主線零推動
又要食一年屎

可能同當年奪卡王一鳩樣 集集去唔同時間見其他拉打,講到最尾叫你睇劇場版先睇到結局

今年有19代拉打年代要玩應該做要年番,dcd當年9代都半年,原來dcd都係白倉+武部,睇個樣佢地吸收上次dcd既教訓今次應該做好啲啦掛

Decade做半年係刻意想拉開拉打同戰隊既玩具銷售期
今年無必要咁做，可以做翻年番
加上多年會川昇走左先搞到decade埋尾暴走
多人劇本構成亦都唔一定伏，好多兩至三人既構成都做得好睇
下山健人最近寫過五拉打，其實唔差
之後仲有咩人support佢就真係播出先知

Faiz應該都唔難請？

但唔係死左啦咩...乾巧

平行世界

主角fuck the timeline既話咩都有可能發生

只可以話比一個"交代", 3號套setting 夾唔到Faiz TV,

3號世界ver 乾巧只係個有類似TV ver setting ge 乾巧

其他皮套大戰都只係一個What if ge 故事

個時唔復活菲利普仲好

不嬲鍾意翔太郎多d

到而家都覺得W最後一集有d畫蛇添足

如果係時光機時間任跳既 要死左角色出返黎其實無問題

跳番dcd個真結局就正

岩岩睇先知今次搵個寫開戰隊既黎寫拉打劇本..BTW希望可以好似海賊戰隊果期咁有堆真舊人亂入啦

香蕉 Chase

你以為會有好多拉打？
錯啦張poster得zi-o 一二拉同decade

追左戰隊.3號好正,最新果集彈紅個頭
btw,唔係好想睇X,個角色好造作

但好似有巴打唔鐘意佢把聲

把聲幾夾佢個角色
btw,我發現套野好多景都係exaid拍過

Grease
Rogue

都預左係轉色.畀個機械手佢唔洗用兩個twin breaker算係咁

機械手係咪怪人皮套攞過黎用

覺得已經改得靚, 交到貨

phoneix robot個隻機械手黎

覺得改得幾好 唔錯

Twin breaker係咪係上面

佢係唔係用老豆個driver

我個人對呢個皮套都幾滿意

似係

比想像中好，對眼幾有霸氣

唔錯唔錯

音也

Agger
希望有助劇情推進

大變身

下集會唔會咪炭抱住瀕死音也既場面

全身

以改色皮套黎講真係幾好睇

Build既下身？

菲利普消失左之後
翔太郎唔再half boiled
一個人變JOKER 守護風都
呢part我覺得係可取既

但最尾幾分鐘復活返菲利普真係多餘

evolt 仲有究極體 真主角

用Build Driver 所以係Build undersuit

唔復活菲利普會好d
翔太郎果part同意

我好似連色都改唔中

無限進化!Eyes!

我覺得改得唔錯啦
拳套，機械手，build driver嘅特徵都出到
而且本身已經無乜期望出新form，依家咁都收貨架啦

但係都係重用嗰半邊身robot改出黎

Evolt 史上最多Form Boss ? (唔計昭和首領)

紅色一pat
Blood Stark
Evol Cobra
Evol Dragon
Evol Rabbit
Blackhole
Feverflow
Feverflow 強化

其實佢真人把聲唔會chok到咁低
睇劇場版記者會就知

算係咁啦

中間又有超battle dvd
今次個黑影
rogue都有新form

內海係咪已經無晒戲份

紅色一pat

btw 隻色有啲似病毒laser

多form但中間3form同最初form垃圾

中間3 form點垃圾啊

3個form講到唔同phase差好大實力咁
evol cobra比賤兔用兔兔屈嬴
evol dragon比賤兔用箱仔KO
evol rabbit比龍我用番熔岩龍打埋柴 仲要係明明熔岩龍輸過比evol cobra
完全無phase既意義

Evol rabbit係專登輸

低估能力->將計就計
同有預謀專登輸兩回事

無論戰果係點
Evolto都係最大贏家
戰力根本冇意思

Evol 或成為最大贏家

Hazard Level

計畫之中

有分身係第二度

Feel 到有感情

其實今集塊版彈出之後, 重覆一次上集就可以播Zi-O

其實每集都心諗咪鬼打啦戰兔
贏輸都係evolto嘅劇本

電話響(evolto打嚟)
戰兔：又想點
Evolto：有好嘢益你

見面後開片

1. evolto贏
Evolto：哈哈哈同計劃一樣，ciao
戰兔：可惡

2. evolto輸
Evolto：哈哈哈同計劃一樣，ciao
戰兔：可惡

然後返去最頂再嚟過

警察果邊覺得佢最型.歷代粉紅戰士入面好似好少見呢類角色.

有冇人數下loop左幾多次

Evolto 自己都話要引正義嘅英雄出黎真係容易

一係打下電話 一係出啲怪搞破壞
出到黎不論打輸打贏都達到evolto 嘅目的

之後主角群敗走 整新玩具 再出戰 無限loop

新拉打會玩穿梭時間，有雜誌圖show佢會返江戶時代同恐龍時代
江戶時代既拉打只係諗起OOO，恐龍時代都係OOO

好撚on9 好在我無強逼症要儲佢
blood stark 用撚咗大半套劇
後面 evol dragon evol rabbit咁撚少戲份
諗住feverflow係blackhole再改 點知成隻小怪二打六咁..

但依家有風都偵探睇喎

講二打六 射手座都未出聲

射手座都有Boss氣場嘅，雖然畀basic form打爆

架電單車

車頭成隻兔咁

有啲似ghost嗰部

但係TV版最後復活菲利普我覺得始終都係個小缺點

幻德又講hotel
我發現幻德成日出記招都倒米,上次就唔記得自己角色名,今次唔記得答問題

始終果套係W...二人成一體既拉打, 佢復活番都合情理既
想要睇冇復活到既請睇ooo
話就話未來會復活但一日未去到果刻都好心up,
希望時王可以補番個happy ending比ankh同映司 想睇佢地bbq跳起yeah都唔想再睇佢地佢分開了, 計埋劇場版已經分開左三次了

仲有唔記得內海叫內海

【動漫節】18歲Coser手製「神還原」幪面超人皮套 演藝收佢都驚佢太Pro！

好癲

好勁

ciao~

神的才能

睇decade入坑

j出血

免費電視台有得播係好重要

gay味濃

gay過W 希望TV版有出呢個FORM

好gay好正